由於太多人短期內無口罩，整左個google form 人手做matching

比有多口罩可以賣/share
同想買既人提供資料

要回答一定問題
進行matching

由於只係小弟人手matching
未必可以處理大量資料
同埋預計買會多過賣好多，請預定未必一定有回覆

由於得自己人手所限

只會處理頭1000個request（based on 有人賣）

呢排係屋企悶到癲可以幫手

樓主有心，幫推

Push

推

會based on 數量搵大家

Btw下次可以加密

岩岩出錯左順序，已修正

多謝

個form好正
幫推！

Push 填左

希望多啲有口罩淨出黎既人賣

30個獨立裝點計價錢?

唔好意思因為口罩有太多唔同packaging

所以會係用以50個一盒計算

如果你賣既可以將價錢除50乘30

Push, and good form design
PS - 可以難多少少

希望有，啊公啊婆屋企得10個。。。

其實目的唔係要完全隔絕所有藍絲

只係希望大家都有改變既option

心急人已填表

幫手推！

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

推 多謝巴打
大家守望相助

我嗰啲係惠康買，mic
係未冇人要㗎?

push

樓主好撚有心，希望你一家健康平安
所有黃絲捱得過呢關

利申：得番7個罩

只求一盒

香港勝在重有好多有良心既人

有心人
祝你平安

721用返佢地林卓廷帶人入去嘅平行時空做second option啦

個口罩已經帶左2日 已經放棄左出去排

可唔可以加個20字以內備注?
e.g. MIC , 30獨立裝...
唔想令人有誤會啫

我寫左買
多謝巴絲打幫助

幫推

究竟囤積嗰班係咩人黎自己得返一盒到，三個人分，好想幫手但乜都做唔到amazon落完order又未出貨

已填 感謝
不過都希望比左啲真係好緊急嘅人先

已填 左謝

唔該哂巴絲 其實真心幾急 屋企得返10個左右 一人一人都唔夠過3日 唔該哂你地！

你住邊區

樓主好人一生平安呀

利申 全家得返4個口罩

巳填表，得番10個假口罩

想要一盒

樓主好人一生平安，得返7個真口罩同2盒假口罩

唔該晒巴打，得返5個真口罩 30個假口罩

amazon 訂左唔知會唔會cut單，頂唔住了

加油樓豬！

得返十二個左右
一家四口

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

都想要一盒

因為唔想供太多資料影響matching

主要用途係match地點、有冇同埋急切性

如果做得唔夠好多多見諒

有冇得放俾我
全家得返4個口罩

相信只要係口罩都有人要

推
樓主好有心..
好人一生平安🙏🏻

我係故意唔加呢個選項

一切matching係先到先得及口罩牌子隨機

好人一生平安

辛苦巴打了

推🙏🏻

除咗填form記得推

幫推幫推

樓主好人有好報
幫推

留名 口罩寄緊黎 冇俾人cut單都可以幫助下手足

新增左，但係optional

樓主一生平安
已填

已填一家四口得返三份一盒

已填

今次肺炎絕對係喚醒港豬同狙擊藍絲最佳時機

tui

咁就得連登人睇到

支持

係喎
樓主多謝你

你可以share出去比有需要既人

但有多既人一定唔多

推 已經得返十幾個

好多謝你
好有愛..

試左好多網都唔得，見到呢個post喊左

唔識share link

TG：@pinprince
可以幫手的～ 希望可以盡丁點綿力，多謝樓主的付出！

好人一世平安

i can help u

好人一世平安

全家4個人 得翻6個口罩

想要

多謝手足。家中已無存貨。

謝謝手足

香港人加油

連登有成6萬人睇，樓主今鋪大鑊，match到肺炎完

感謝

暫時收到賣既口罩唔多，主要matching係透過搵左賣家先再搵返買家

要點樣matching

多謝樓主 好人一生平安

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

仲可以撐到2星期，留名先

樓主要唔要人幫手

btw d問題太簡單...

我鐘意你前面要答問題嘅設計

多謝樓主

點做matching？

香港嘅後生仔可能係世界上最有公民教養嘅人大家都好有心 可惜生係香港

可以幫手

感謝有心人

感謝樓主 屋企真係真係無哂儲貨 屋企有pre銀髮族 真係要應急

有無用都好 多謝樓主分享

唔該哂樓主已填

多謝樓主 好有心

多謝樓豬

可以幫手呀
Tg: tommywong831

香港需要多啲好似你咁好又肯出力嘅人

祝好人一生平安

推
得番3個口罩

好人一生平安！
他日我收到d罩 市面仲缺既會翻黎填

己經收到超過一千份停左

但由於賣既人得幾位

可能大部份巴絲都會冇回覆

推，樓主好人一世平安

想買，已填，一家四口無哂口罩

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
btw p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人

一家四口想買 淨番唔多 麻煩哂

會唔會有得再加名額

會唔會開另一個form for 賣家
啲賣家可能未睇到post

前兩日訂左秦國口罩，如果真係想要都可以俾d出黎

有無人可賣比我一家四口得返10幾個口罩

我得翻單位數

無口罩嘅人要搞一次禮賓府示威，向林奠吐口水

好似填唔到表

有無人近tko 又一個口罩都無？ 可以分享20個比你頂住先

巴打我想整個website幫你match
都係填form但可以show返自己排幾多（個number隨機assign, range自定義, 可以隨時reset) 同埋賣左幾多出去

賣個條友都係填form
填完會即刻拎到配對者嘅contact (e.g tg)
例如宜家送左10個出去 我填完form就會match到number係11果個配對者嘅contact

你點睇

咁你自己用啦

Sor get錯左以為你想share

屋企得返五個有無巴幫手?

巴打你出手整啦

我發覺google form 執行起上黎好困難

得返6個口罩 而家準備去排隊

一家4口得翻12個 將軍澳區

Tko有無 無能力提早預備口罩既手足或長者要口罩？

佢地梗係囤貨口講話有突俾手足

我 巴打係咪幫到手

少少地比住你先？

我有一盒50個可以賣但遲咗，form 已closed。可以點？

手足唔好咁講，你已經做咗好多好多，
講真可能有手足會屌，
我同我老豆嗰代，
港英時代英國鬼都唔係點幫香港人，
好多時都係香港人幫香港人，
老豆老母返工叫對面鄰居幫手睇，
屋企鎖匙俾對面，有時幫手開門，
返屋企冇門口入去對面坐，
有時食埋飯等父母放工，
哩啲香港人情味回歸之後冇晒
03沙士都係香港人自己救，
估唔到2020年仍然係香港人自己救啫

幫手推

係到留tg加密

全家得番幾個罩

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

繼續推，多謝巴打

已經tg左你下一位既輪候巴打tg